操你媽的丸龜製麵竟然冇龜食?

身為出家人夠食狗肉啦

操你媽的老納真的又老又多鈉

多鈉=鹹蟲

多鈉會臀虧
又老又虧仲想淫。

操你媽的老婆餅竟然冇老婆

丸龜製麵冇龜食真的是牛b死了

操你媽竟然冇真係操你媽